刁大：若我想解決武漢肺炎疫情比who專家睇，有何妙策？

連登仔：回大王，要辦到此事，其實唔難。
待武漢封城封網後，大王只需頒布指令，但凡60歲以上感染武漢肺炎者，即時焚毀。
治療手段無效之重症病人，一律坑殺。
視情況決定是否繼續火化求診病人。
待病人數量大減，醫療系統壓力便可降低，藥物、人手、病床立時變得充裕。
who專家屆時訪華，必然能夠發現武漢疫情可防可控，拜服於我中華強大硬實力之下。

刁大：果然係妙計。

簡單粗暴 但有效。

[有線] 武漢現多宗武漢肺炎滅門慘劇！！！

如果冇床位收病人，放任病人留再家中，就等於要佢冚家剷。
刁大宅心仁厚唔忍心見到呢啲滅門慘劇，所以嚟緊將會決定假如冇床位提供，就提供靈位，將求診病人火化，以免病人家人被感染。
有個咁為民著想嘅領袖真係中國人民之福呀

on9 如果佢要唔人道
一開始封城就唔會俾500萬走
一個導彈射去武漢咪搞撚掂

你傻架？
啲親信點？大把人未走

刁大一開始聽醫療專家講以為真係可防可控，又聽經濟專家講要保gdp唔可以亂nuke
佢而家都好後悔冇一開始就問金仔借飛彈

死撚左 就唔會嘈架啦

同埋可能係純粹戇鳩封遲咗

啲post真係越高質越難推

今次真係其實唔難

但呢到只有坑儒 無焚書劇情

刁大：為咗解缺武漢病人，我廢煞思量，終於諗到一個計策
連登仔：我都有一個方法...
刁大、連登仔：火！

知唔知佢黃定藍

焚儒

將來唔會有日本仔人口老化問題
威過㗎仔 一石二鳥

文革六四後仲鬼有儒

強國又贏

抄金仔條橋

好地地俾成千萬武漢人邊走邊射殺咪好
係要搞到封城燒屍咁淒涼

茅台，美女，紅包，全程錄影，得咗。

黑人問號？

尋秦記：李斯琪獻計

殺晒啲病人所以冇病人，咁梗係有效喇
冷血啲咁講醫唔切佢哋都係死，倒不如直接啲，仲慳返醫藥費
呢啲黑暗兵法獻計好容易，敢執行先至困難
如果真係做得出，成個民族由上至下全部都會失去信念同失去基本人性，基本上即係另一次文革、六四

殺殺殺